平心而論 拆彈專家其實幾好睇

港產片黎講大製作拍到咁精品其實幾難得
好多位睇得出好認真
拆彈真係有做功課 條隧道真係1:1做出黎
拆彈機械人原來都係道具黎

套戲有好多香港景 好有親切感
愛情位盡量濃縮 但又配合到情節 滿足下d女觀眾
又拍得好緊張 特技好真
好過寒戰果種扮曬野 又成日ending留伏線

呢d香港大製作買少見少 難得劉華肯投資 係合拍片情況下盡量保留港產味
套戲都用左好多香港綠葉 babyjohn都交到戲 黑仔好搞笑
唔明點解d打住本土旗號 但拍到舊屎咁 都咁多人追捧
但呢套咁認真製作 就比人話垃圾 浪費生命

比起寒戰，拆彈專家更拍得似大片

寒戰個格局係細好多
講權鬥都係好片面

入面D劇情奴性重到仆街

真係好好睇 完全冇冷場
好似好快睇完咁 好緊張刺激
估唔到有少少笑位

趕住開番東西隧 聽日番工

真係完全唔覺兩個鐘
d笑位好多都係黑仔

呀標係隧道訓係床無人理中流彈個幕全場爆笑

拆蛋專家

女主角唔靚囉

好sad喎呢幕

成套戲係好緊湊， 如果可以少啲廢話就好

香港的隧道好易比人襲擊
寒戰、拆彈專家 都是恐怖分子佔領隧道

套戲入面時靚時唔靚

港產CG有待改善

真心算幾好睇 劇情緊張 支持下本土製作

係啲對白差啲 火爆對啲對白廢話到
Babyjoin果part眼濕咗

呢套有好大進步啦

近幾年d港產片好睇左好多

大哥，背心自爆個幕件炸彈，裝左個距離感應裝係想點。
劉華，你會唔會叻到用平既鉗去剪電線呀

佢果把係前鉗後剪
唔係話唔用得，但唔明點解用搵把剪鉗剪

仲有呀大哥，你部拆彈機械人呢？

好抵喎佢

紅隧出事反恐隊, 飛虎隊遲遲唔出現

片種多左 呢套警匪黎講都係高質

好多反駁位 太刻意去煽情
劉華今次d戲勁浮誇
佢同babyjohn講遠離人群，保護乜乜果度 d對白完全唔係人講，睇到全場爆笑 佢地仲要重覆多次

爆谷戲黎講娛樂性ok啦
條紅隧同道具組值得一讚

btw Sean Tierney做僱傭兵好搶眼

“我係差人 我有責任 遠離人群”擺明係突登
邱禮濤別有用心

睇果下get唔到，兩個d戲好誇張

黑仔d笑位

咁慘都話抵
到死果刻都係比佢呀哥操控住佢既人生

可惜劇本垃圾

例如咩位呢

大魔王 斷手嚇左一嚇

有d喊位係好五個小孩的校長

你係差人，你嘅責任要離開人群，離開啲車，將啲傷亡減到最少

成套戲劉華係咪只係成功拆得 一次 炸彈

睇得幾投入
如果邱禮濤下年憑呢套戲提名金像獎最佳導演唔會覺得意外

邊只呀

郭子健套救火英雄都有既話 呢套有都唔出奇

郭子健至少有風格,識撚下慢鏡,
邱禮濤率直好多,無搞咁多花臣,除左係開場啲爆炸,撞車感覺有啲廉價,
一入紅隧就醒哂,鏡頭好靈活,空間狹窄就用唔同角度,
紅隧頭尾兩段動作戲算有水準,仲有啲玩味,姜武細佬狂中彈果場好黑色幽默,
睇得出導演拍戲果份心機同自信

戰時炸彈
壓力煲IED

係唔係公開講左拍第二集？

果d慢鏡我唔識欣賞

劉德華做未來戰士?

車牌
你地冇留意到車牌

道友明

EOD部貨車AM 7946車頂另一個車牌。